有無人見到靚女食煙會扯旗

好正

鮑姐？

鮑姐食煙嫁咩?

鮑姐食唔食

鮑姐唔食煙

鮑姐

點解會扯

鮑姐食煙

見到鮑姐先會

見到鮑姐食煙會扯旗

我見到鮑姐食煙會扯旗

鮑姐我會

cls

點會唔扯

我屌
d人快撚到

臭死

你好彩，我揾唔到一張鮑姐食煙既相

鮑姐食唔食煙你都扯旗㗎啦

鮑姐食煙都會扯?

我相反，同條女扯完旗之後食煙

乜鮑姐食煙架咩

有冇巴打key支煙畀鮑姐？

鮑

無錯真係好臭

但我同樓主一樣，見到靚女食煙會址旗。

所以我一直係度搵緊煙鏟女朋友，但可惜搵唔到

條女唔食煙，好難扯得起。

入黎就係為左睇依張圖

真係好鬼正

已J

Metoo. 果然冇失望

又唔可以話係風塵味

食電子煙，食水煙，食雪茄係無呢個效果

只有香煙先有呢個效果

好難解釋。

但都係講句，唔食煙既靚女 同埋 普通樣係煙鏟，我會揀煙鏟做我既結婚對象。樣會睇厭，但女仔食煙唔會睇厭，不過真係臭。

屌

鮑姐唔食煙你都扯架啦

你晚晚對住鮑姐都扯到爆血啦

會執靚女食完嘅煙頭食

間接kiss

利申：鮑姐